屌那星，點解個楊文蔚咁撚樣衰都比人捧到成個明星咁

我第一眼見到佢已經覺得佢成個男人咁
依家行街又見到佢啲廣告 去七仔見到本雜誌又有佢喺度 我已經分唔清佢係運動員定明星
你話佢靚都算吖 但佢個樣完全係喺街見到都唔會想望多兩眼嗰種女仔 仲要成日係街度都見到佢
究竟係香港娛樂圈太垃圾乜人都上到位 定係喺做香港運動員其實只係一個踏腳石想上位做明星？
同埋好似係得香港地嘅運動員先會咁上位心切(不論學界定職業，都有一班人當正自己明星咁，當然我唔係指全部運動員，好似李慧詩咁努力嘅運動員我好欣賞)
但真係有心求突破同破記錄嘅點會搞咁多嘢啊 又拍廣告又扮到自己成個KOL咁 留番啲時間專心操練好過啦

做香港運動員其實只係一個踏腳石
你答咗啦

你要做到全港最出色嗰個甚至亞洲有獎牌先有資格講

咁麗瑤bb（#merlo)呢

(#metoo)

幾靚女🤩

又逢紅必反

連登狗肉酸到
💩💩

唱歌要靚先可以做歌星？踢波又要靚先可以做球星？
點解咁反智～ 事實上有靚樣做公眾人物有優勢～ 但唔代表人地唔靚就唔可以做公眾人物

呢個好明顯恨上位恨到痴咗線
本身冇人識佢 無啦啦走出來me too人引人注意
好啦一單咁嘅嘢就整響左佢個朵 不過係整臭晒
成件事柒哂 仲邊有人搵佢哋拍廣告
同埋呢位人兄都係同楊文蔚一樣係行街見到唔會望多兩眼個種女仔
搵佢哋拍廣告嗰啲人可唔可以搵返個外表真係有返咁上下嘅人來拍廣告啊

你搞清楚你公眾人物同你講嘅實力定義係咩先啦
你做運動員因為成績好好而出名嘅完全冇問題 相信成個社會都好支持你
你做運動員唔靚但搞到自己成個Model咁 另一方面你國際賽成績又唔係特別好 所以呢樣咪戇鳩囉
你唔靚係可以做公眾人物 但佢而家係唔靚走去做Model呀 咁樣先叫反智呀 你係有心攞獎同突破就專心操練唔會接埋咁多廣告啦

喺香港做運動員真係有塊閪就成名

全世界大把唔靚嘅運動員都拍廣告㗎啦

人地有廣告商搵佢 證明佢有市場價值
幾時輪到你連登仔去批評?

香港有言論自由 每個人既審美觀都唔同
你可以覺得佢唔靚 但唔該唔好埋沒左人地既努力

依加人地為左拍廣告唔去訓練咩?
乜野叫做有心攞獎同突破就專心操練唔會接埋咁多廣告
係你眼中係唔係24小時不間斷練習就會進步?
你知唔知每個人既運動成積都係會有極限
人地訓練緊果陣你係邊? 人地拎左金牌果陣你係邊?
係屋企拎住個鍵盤上連登踩人?
即係拍下廣告 接受訪問 就叫做上位心切?

依加香港呢個病態環境 每個人都為層樓 做奴隸
幾難先出到一位運動員
點解你地唔可以為佢地覺得自豪 反而要去踩佢地?
係唔係出名少少 都要比你地班人評頭論足

香港人既心態係唔係已經病入膏肓
特別係你地呢班有份附和樓主既人

認真答你
因爲身材好（唔係大波，係講緊fit）
身型fit上鏡再化下妝已經好presentable

個ac 第一個post 就咁垃圾，有古怪

你唔講我差少少以為你係佢屋企人
成撚日又話香港政府唔support香港運動員, 到我地而家啲運動員自己多元發展, 搵多少少財路比自己, 又比你條油頭毒撚食住檸檬咁用鍵盤攻擊 幾時都話連登never lose
與其咁鍾意上網攻擊人, 慳番啖氣搵下自己夢想同興趣啦年輕人

運動員又話無前途,人地有成績有廣告拍有錢落袋又話點解唔專心去練,你講撚晒啦

運動員拍運動廣告有咩問題

游水果個就

終於有人講個廣告

每次打開youtube見到個樣即刻屌出聲

樓主食屎啦，垃圾hater冇人理，柒到深潛